將軍澳樓價會唔會跌？周街斬人

住將軍澳 生命受到威脅

如果咁就跌嘅話721點算

唔買啦 驚

以前出名多街童黑幫 近幾年洗左底做中產區

哩個真
google "將軍澳 童黨"，一堆新聞

咁得人驚 我d細路會唔會學壞

將軍澳區不嬲以前係推田區，而家變中產區，其實入面的黑社會賺好多錢，咁多區死都唔好住將軍澳，隨時鄰居無啦啦斬你，最緊要係無仇報，聽朝同你講早晨警察斬唔會理

你地睇下住果區的人呢刻最關心就係樓價就知，個個借錢買爛地

大陸人都夠膽玩命
你地唔通唔幫手？
唔該各位巴打幫手推比多d人睇

有大陸人繼續玩命支持香港

太古城樓價有冇跌，室內放催淚彈，又推跌示威者
荃灣樓價有冇跌，又斬人又打人又催淚煙

成個香港都係警察睇嘅
你話住唔住得人呀

而家先知道住港島區既優勢

港島優勢？
北角冇事？
太古站呢？
西營盤近中聯辦呢？
金鐘呢？

南區? 港島千瘡百孔wo

夜晚應該會少人行左，
各區手足們要提高警覺，注意安全

想香港樓價要大跌，根本無可能。除非......

斬人點同放tg

有排跌

SHK Marketing功勞

斬人大件事, 警犬hea做唔拉仲大件事

D 童黨老左咪變老黑斬人
好合理

喺香港住邊都仆街

為左721 手足上到咁前 聽日去站到坐下都吾得咩？

[人生置頂]聽日就821元朗靜坐了！一個熱門都無！

我唔會買... 香港樓。